鐵路模型巴入嚟

一齊講下沙盤心得

成堆支那車

咁日德美法嘅我都有嘅，p2就係日式駅前

等我放多張

以前有玩Fleischmann HO，但屋企無地方擺同玩，最後放棄晒。
你就好有咁大地方，成間房拎黎玩，係咪外國？

上面

始終玩鐵路模型都係要地方夠大先得，香港地無乜可能，所以少人玩。

確實，所以我衹能夠係鄉下搞大layout，市區就靜態展覽

好靚1/87真係唔同，可惜香港冇地方我都係玩N

老老豆豆，ho真係爽d，我ho搭咗三個盤，仲有一個山景同樞紐站景冇擺上嚟

巴打屋企一定幾千呎，我中學嗰時都有諗過玩HO，奈何我覺得HO冇N咁完善，例如情景配套，所以就玩咗N。但而家我覺得HO真係正好多，又有得用集電弓拎電、聲效

有興趣，草緊錢買樓

都完善嘅，貴啲咯。不過ho我中鍾意自己買模型磚，abs板等等自己搞，個樞紐站就係我自己親手搭嘅

花老虎我都買咗，買埋4節25k

樓主大陸仔學人玩模型

點講你好？算，唔講

呢隻柴油頭先有支那味，之後嗰啲已經好怪。

早期車設計審美跟蘇聯

耐唔郁未好多麈?

確實，估計已經食咗唔少塵